有蛇入屋直播

Nicholas Wai正在直播：有蛇入屋點算……，快啲去睇下啦。